喂屌你老母西咸係咪玩野啊?

你去到咁撚盡,一陣踢撚走左摩狗係咪你隊閪波負責啊?

你拎隊垃圾踢贏人地曼聯
你係咪痴線架

屌諗住起碼頂到聖誕
忍唔住炒人點算
你衣家咁樣贏即係搞串個party姐咁

金錢足球作怪

工程師逞強

屌拿星和波大家拎1分咪算囉

摩狗冇得撈西咸等比其他19隊杯葛啦

18啫

佢然撚左獌，唔係諗住班小氣西會放過佢地啊？

？

咪臭係
贏一球就算啦
係要數多幾粒先夠喉

你今場炒完獌
一陣獌炒左摩佬
英超另外18隊
以後咪冇得再炒獌
屌你老母栢力堅尼

自私到仆街